Firefox 睇唔到 MIME 格式，點解決

沒有支援MIME 的格式